說好的性感露肚裝 穿在英國女子身上變無碼露點

英國一名27歲女子羅博絲(Lucy Anderson-Roberts)，日前透過網購買了一件黑色露肚衣，但穿在她身上，卻完全變了個樣，變成「無碼露點情趣裝」，讓羅博絲一度崩潰。

據英國《太陽報》報導，羅博絲指出，她花了5英鎊(約新台幣200元)透過「PrettyLittleThing」網站，買了一件黑色露肚衣。羅博絲看到網路模特兒的示範穿著，相當性感有形，因此決定下訂。但當貨品到手之後，羅博絲迫不及待試穿，卻發現自己瞬間變成AV女優，說好的性感露肚，穿在她身上卻變無碼露點，變成情趣衣。羅博絲穿衣自拍後，把這張照片上傳網路，給其他朋友觀看，大家都笑到無可自拔。羅博絲也把照片發給男友看，兩人都看到崩潰。

「PrettyLittleThing」公司發言人則表示，目前公司並沒有正式接獲羅博絲對商品的投訴，但仍會安排退款程序，也表示這件衣服未來可能不會再進貨。（施旖婕／綜合外電報導）

千祈唔好網上買3

呢d 咁撚樣衰又無波既咁多相

似54

成個晚晚周咁

益手足

件衫幾好係條女柒

5鎊

英國研究
中國製造
齊曬!

英國研究
中國製造
台灣報導
齊曬!

仆街中伏

熟女正呀

小小事就崩潰，咁最後條女同佢男朋友有冇自殺？

條仔見到奶崩潰？

我去過呢間買，仲垃圾過淘寶，認真